有冇金牛座入嚟圍爐燒炭？

啲一氧化碳同負能量用唔晒

BBQ

冇人有興趣？

金牛here how can I help you

咩事咁負面

老實講，唔多

hi

有咩好圍爐

冇，見隔離獅子、山羊、處女吹得咁開心，展示吓另類嘅金牛座

咁依到傾d咩好

光復香港，時代革命？

唔俾輸撚晒 > 冇錢 > 冇女

訓唔著

我九點瞓著咗，而家醒咗

牛

我是牛 我是牛

大家介紹下自己係咩性格？

牛仔，認真撚，好難識到新朋友

Asperger + Depression 完

𠵱度同獅子座嗰邊 180° 係對比，悲觀主義 + 沉默者

唔知係咪我問題，做野要100%專注，好羨慕d人同一時間處理幾樣野

一樣，再加上有 Asperger，最憎人跳嚟跳去

但我係一時好positive 一時好negative
咁你地同女朋友相處方式係點

A0

你幾歲啊巴打

100 / 4

咸濕金牛

勇武吧

星座撚真係零舍岸柒鳩

細你少少

Post 名啫，下次開返個擦膠座囉

哇好認同

覺得自己拍拖好專一，
對對方好好
不求回報
最後比人hurt好on9

同男朋友都係金牛座

不過巴打一齊左幾耐？

兩年半了
巨蟹女
對方話覺得淡咗

我都差唔多
一句唔愛就飛左我
佢隔2個月後就有新歡
而我而家就on99

金牛仔真係一個好on9既星座
唔花心 專一到on9
又毒撚格 到底我生岀黎係咪要比人hurt大

金牛的特質是勤力有賺錢能力，到有番咁上下年紀，有錢自然可以獨立自主，可以追求比較純粹的愛情 ，女嘅唔洗做偷心港女，男嘅大把選擇

我相反
懶
重視感情多過$

我就係咁嘅意思。即係唔洗因為對方經濟條件好而迫自己同佢一齊，同埋一齊咗嘅可以唔洗成日因為錢而吵架

想同金牛仔復合，應該點做？

A0 毒牛

理性直接同佢講妳想復合囉

唔好花言巧語，真誠就得

固執金牛

背後默默付出

你講到好似抄完工具咁樣，會唔會敏感咗d

clickbait不了

低位再掃，正股最多輸本金，暫時唔玩衍生

errr，其實好多人係咁

成日都為咗啲好微小嘅嘢而唔開心
杞人憂天

牛叔

如果係你飛佢會易啲
佢飛你就幾乎唔會復合
Btw 你睇埋佢粒金星落係咩座先啦

金牛固執到一個點.成日亂諗野
重感情多過錢,自己既野用自己錢買最開心

內向，好需要自己一個嘅時間
好鍾意大自然，鍾意睇草睇海睇天
隨和，唔會發脾氣

講完覺得自己好似毒柒

咁大獲真係無計？
唔知佢幾點出世睇唔到粒金星呀

金牛女好正，但可惜一個金牛女都識唔到

May the negative force be with you

no

知道年月日都ok
一日入邊好少會有兩個唔同金星

金牛都係咁

金牛男中意一個人會有咩特徵？
最近有個會同我講啲曖味野

佢金星係白羊座呀

個人悲觀+內向
睇怕之後都識唔到女

金牛同金牛一齊 你地點睇

咁就如果佢肯主動搵你可能有啲機
否則應該冇

金牛女 鐘意人會點

我都係金牛。好唔開心

睇佢鍾意你既程度同埋好睇性格
大多數都係會擺係心裡面，不過會俾暗示
如果你見佢好留意你、成日搵你傾計、覆你覆得好快
主動有身體接觸
就7成係

sad life講句佢飛你就真係可以收收皮搵過個

因為要寫 Servlet?

牛仔，享受獨處，唔鐘意嘈，忽冷忽熱

金牛女表示同隻獅子仔一齊咗

唔係，不過搞緊個spring mvc and hibernate, 太耐冇寫，哂左好多時間。

整緊個web portal , background check on company , 之前有其他巴打整緊。

寫 spring 應該幾高人工

利申：返工寫 Rails

毒牛女 a0

可以好努力草錢 可以一個旅行洗哂
想識多啲朋友但唔識social
又好中意一個人嘅時間

唉 好自閉係咪會a0死
個交友圈子細過冬甩

夠自己食，中佬想拍拖都冇機會呀。

中佬有錢都冇拖拍？

樣貌唔好。

我矮窮柒自閉抑鬱身體差添

我發覺金牛座既人真係比較內向同自閉

講住咁多先，聽日到TKO, 我主場。

我就覺得金牛嘅人慢熱+務實
我傾向用行動證明自己多過吹水，但又唔會去到唔識社交咁極端
不過追女都係會輸蝕

對一個金牛男有好感 由唔識到依家半年佢先會間唔中主動搵我 金牛男係咪都係咁被動

金牛女同男朋友一齊就快五年
佢天秤座

我同你調轉 我天秤 對個金牛男有好感

我哥哥係金牛男 女朋友係天秤
之前聽佢地講 女方係暗戀左幾年先追到我呀哥
加油

你係點追 分享下

可能對其他朋友都係咁
一開始係成日搵我既
不過而家已經冇呢支歌仔唱
已經fd zone左

我之前有約過佢話食飯 但佢個排就日日都ot好忙
佢依家多數會秒覆我 我仲有無機

金牛女點追

你一開始有無俾回應佢啊 如果佢主動得唔到回應
最後縮翻fd zone你好正常

就係知金牛慢熱先唔進攻
而家由佢慢慢變淡算數了

我覺得睇人架喎。
好似我為例如果對一個人有興趣，
亦知道對方對我有興趣，
可以一個月內由初次認識到表白

係表白嗰一刻會拖因爲驚對方唔答應
利申金牛仔

同問 同埋金牛女係咪性冷感？

我自己係知道對方有意思就會去得好快，
唔太確定既就唔敢去得太快
會觀察好耐

金牛女你只要一心一意對佢好，唔好過多嘅花言巧語，
比佢覺得你唔係口花花嘅人先。
要有啲恆心，唔好以為一追就好易追到。
如果佢本身對你有feel，應該會感覺到。好多時都唔會講出口，但會默默關注對方。
但如果佢對你無感覺，咁應該都好難有機。
金牛好小話比人感動到，就同對方一齊

金牛女絕對不是性冷感。

咁呢個係真既
不過個個星座既人應該都係咁架啦
唔係咩

Thx

想點點可以令牛仔上進啲搵工男朋友失業幾個月

傻的 金牛慢熱係佢自己既步調
佢慢熱係因為怕你唔回應佢 想睇你反應 所以以靜制動咋
你一開始唔熱烈地回應 佢就真係以為你唔鍾意佢
覺得無機 所以收左皮
下次俾多啲回應人啦
除非你本來就唔係好鍾意佢

金牛聽日要唔要返工

[url]我識親d金牛都係鍾意返工,唔鍾意溝通
可能都係IT9 [/url]

唔理咁多了
冇緣分就咩都假
順其自然算
反正之後都會忙

Hello

各持己見 難搞

Hi, 你幾多號生日

金牛here

係呀，之前識親d異性牛女都好多時因小事嘈交，反而同射手或處女既好夾好好傾

我都想見到佢上進啲

毒牛寂寞的心

一堆偽毒
個個有女

A0牛呀哪有女

識得一個金牛吹水唔抹嘴一D都唔穩重老實
好似係月獅金雙子

金牛都係一撚樣負面閪

姐係我

金牛朋友

Hi

比金牛女飛左block曬所有contact條咪追唔返

起身罷工喇

金牛女

係 唔中意會好決絕 我就係咁

返工獨揼揼

唔止係金牛女 金牛仔都一樣

關乜金牛事，人人都係咁㗎啦

鐘意嘅，你一個眼神、一句說話都接受你

唔鐘意嘅，你送十萬枝玫瑰俾人都係唔接受你㗎啦

除非為咗$$

你講哂啦

但之前分開過三年都可以一齊返，我想等佢，但又驚佢有一日已經有第二個

有靚女追受唔受？

點樣追金牛男

年紀唔細，靚唔靚女已經唔係主要條件了

一定要比佢知+有耐性

點比signal好

金牛女都好專一
比人帽都原諒佢
我係咪on9

平時有傾有講既?

牛女前幾日出咗pool 生命充滿希望
有咩幫到你？

啱 金牛出到聲嘅話好難返轉頭

會勁主動 係咁約你係咁whatsapp你

我對住我男朋友就濕

同問，點樣追金牛女

同學，會圍內一齊玩
但少私chat

帶佢食好嘢 聽佢放負 對佢好
唔好玩欲擒故縱 牛女缺乏安全感

即係要講耐性，唔好太急？？

咁試下私chat, 講下飲飲食食先la，試下佢咩反應。
約出街可能要比d時間佢，或搵common fd 幫幫。

我都唔夠膽約

絲打都係金牛?

Yup 如果你太熱情會嚇親佢

金牛追雙子註定fail
覆一句顧慮好多，無辦法做自己。
又唔識厚臉皮死纏爛打，一見藍剔就玻璃心。
就算明知對方對自己有好感，都比自己玩死左段感情

大師, 點拆呀

扮野架姐

唉，之前拍幾次拖都係雙子，但真係唔長久

金牛同處女真係好夾
但金牛同金牛因為大家習慣左好多野自己承受收收埋埋，有時候就好容易岀現好多不必要嘅誤會

9/5

早你一日

留名睇沉post

想唔沉好簡單，小弟寫段 code 每日 post 一個""

係
帽就快快手除咗佢啦絲打

大師，不如你教我我前排先親手斷送左段感情

性格不合？定係因為其他？

八卦問，用咩寫ar ?

做實事

雖然大家都咁講，但我都係唔會放棄架

係好難捉摸，成日唔知佢想點，5時花6時變，最pk就忽冷忽熱，有時想對佢好d時又話唔洗理佢，到我忙既時候就話我唔陪佢，雖然知佢對我唔差，但相處落好辛苦，成日都要估估下

作為金牛仔, 性格中曬金牛D形容 , 完全追唔到女仔...

點解佢地唔可以直接啲簡單啲咁講自己想點

成日就會講，話我唔明佢，唔了解佢，但永遠唔會講心入面想點

唔講又點會明，估錯又loop翻你唔明果句
係你追對方定調轉？

佢話對我有意思先，本來對佢冇乜feel, 之後一齊左先對佢有意思，一齊左一年度就同居，之後問題就開始出現，成日為左少事嘈，d fd話呢d似公主病發作，佢自己都唔知自己想點，總之要就佢

最怕估野

其實金牛仔應該係開到個頭就會直衝去做

利申：我就係

同意，極主動，同埋會有佔有慾，好想得到條仔 溝到之後會當仔仔係寶

前題係..開到個頭

竟然,,點解我唔覺既....

唔好諗啦⋯⋯如果唔係就得翻個諗樣，追啦

比佢block曬我都想搵佢都搵唔到好彩去發下夢有嘢分散下注意力唔係我真係可能去左燒炭

學仇老爺爺入面咁 打133囉，睇吓佢估唔估到係你？

打過，佢唔會聽

所以我只可以等

感覺好麻煩
成日要估估下，被忽冷忽熱仲要發脾氣
有feel都變無feel🙄

金牛男都係（包括自己），口講唔理其實佔有慾好強，成日心地裡想乜都知！所以應該要識d 乜都講一餐既對象好d，唔好識d收收埋埋既

中曬 我宜家就好想瘋狂買嘢俾我男朋友

會好想男朋友同我一齊會覺得幸福
同埋只要唔踩中雷點就唔會點發脾氣

係咪個個金牛都成日會亂諗野 仲要好負個隻 定係純粹我個人問題

我都係 聽日去見前女 佢話相處下 有可能復合
但我個心就一直諗 佢係咪搵我做水泡

點解你覺得佢係搵你做水泡

因為我做咩 佢都唔想復合 但又唔肯block我
分左手四個月 無一次動容
我寧願佢直接飛我 等我死心

機會佢有比 只係不斷話相處下 時間會證明
我已經做左好多 仲未夠證明咩
我而家仲離場 就係唔想好似巴打你咁
聽到佢有新男友 巴打

明呀 好想佢會覺得我係避風塘
有咩事都同我講 最緊要佢開心

我正宗牛女 死牛一面頸有咩感情唔明可以問我

牛仔追緊牛女想死

可惜我仔仔唔係咩事都會扮無野，要哄先肯講

有無428同日生日金牛？

我ex

可能要等佢習慣一下先

我ex都係喎

long d 辛苦了，佢以前話我返工返到淨係可以facetime好似同佢long d咁

我long d果陣每日facetime一陣都覺得好幸福了

我都唔係日日facetime 係我太攰唔想，但我依家好後悔

我都曾經試過大年半long d，真係好難隔空維持關係，呢d又唔知關唔關金牛性格事... 但而家諗返又有少少後悔無落力珍惜

我係金牛女 早排表白左個A1金牛男失敗 佢表示暫時鐘意自己一個人多d應該係因為上一次受過情傷

金牛留名

之後有無仲有冇秒回先?

利申 金牛仔

佢叫我當無事發生過 見到面會扮無野
已經變成前同事 好耐無見過

好想自殺

我對我嘅人生有幾灰妳唔會知

Long D真係好難 已經唔關咩星座事

起碼都試過爭取 唔岩咪下一個

金牛女
最近開始習慣單身

我Ex +1 同我差兩日生日

覺得自己好撚懶
平時放假街都唔想落 全日係屋企攤屍
社交圈子都幾窄下覺得識人好麻煩
利申 6號 有冇同路人

完全溝唔到女
每次主動出擊都失敗

我都係咁，星期六日可以攤兩日睇野就得，淨係會落街買兩餐零食，已經成為左習慣

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

係 睇完好快忘記左

5號仔，exact7ly 點搞啊

如果買禮物送比金牛 佢會點？咩返應 知道份禮物係佢鍾意既公仔

鐘意嘅話應該會掛哂上塊面到

冇人約嘅話真係冇得搞

金牛留名，完全冇意欲約人/溝女，點搞

想自殺，點搞

巴打冷靜啲，做咩事？

我金牛，另一半獅子
佢成日話我唔夠成熟.....好似湊女咁
但又話鍾意我夠善良
有無人試過同獅子一齊

係lol 麻麻地中2做搞手約人, 耐唔耐約次咁囉

金牛女
真係好on9 同佢曖昧左一段時間但無係埋一齊 佢走左之後 仲鍾意佢等佢兩三年 但一直都唔敢搵佢 同佢講仲鍾意佢 因為佢 一直仲A0緊

金牛同天秤可唔可以一齊老死

收禮物梗係開心
不過如果係鼻敏感嘅人應該唔想收公仔

鐘意咗隻獅子

冇人唔鐘意自閉毒撚，應該冇機

金牛女
同咗獅子仔6年
佢都話係湊女

金牛女
啱啱同天蠍仔分左手
表示好掛住佢...

獅子要點相處好
食飯佢都想我諗食咩，但我提議啲餐廳都會俾佢ban
我覺得佢心中永遠都有佢想食既餐廳，都係循例問下我

我做主動追獅子先
你都唔好放棄

係
好多時睇完唔記得覆
放底手機，打算轉頭覆，但多數轉頭就無左回事

星期二晚嘅Miss call，可以星期三中午先覆whatsapp問咩事

佢屋企都有好多但個個款冇 知佢想要
但佢知道咗堅持話比返錢 係咪收得皮

問佢係咪唔想收
收都肯但要比返錢我 唔知佢咩諗法
唔想好似欠咗我咁？又唔係貴重 當心意 收返錢好怪

有無金牛仔同金牛女拍拖 想聽大家分享
利申：金牛女 同金牛仔拍咗半年

可能佢好女仔覺得要你使咗錢唔好意思
如果佢好堅持 咪俾個下台位佢
錢唔使俾返你 叫佢下次請你食餐便飯就夠

鍾意一個金牛女
一齊去過旅行
會share野食野飲
表白過後只係好朋友

冇啦，某日傻傻哋忍唔住同咗佢講，第二日好似冇事發生一樣，應該冇機

可以歸家獨揼揼

猶豫不決

我都會

點開始？金牛好撚被動喎

前排同射手曖昧 但冇一齊到
又唔敢開聲表白 最後做翻朋友

識咗好短時間就覺得對金牛仔好有好感
咁有目標我唔介意做主動
會比signals對方 例如身體接觸
我諗對方都幾肯定我鍾意佢
所以好快就表白一齊了

相處上，我會定時定候俾佢覺得自己好叻好威，等佢感覺自己俾人仰慕緊。
之後你想點佢多數都唔會say no

反而食飯我好少俾意見，佢話去邊就去邊
我講咗想去邊嘅通常佢都唔會ban
但如果佢要問我意見轉頭又ban我，我應該會話咁你講想去邊啦！

我唔知係獅子仔係咁定全部男仔都偏向唔將心中嗰句講俾對方知，所以我好早已經灌輸你唔講我唔會知嘅道理俾佢聽。絕對唔可以就晒佢要我估！但如果有心事嗰種，例如返工嘅事呀，咁當然要語氣好啲嗲啲嚟問

單戀過 不了
射手愛新鮮
金牛就戀愛大過天

根本我嚟

咁肯定係佢都一早對你有意思 因為金牛係無得追架 除非佢自己喜歡你
利申：金牛女

試過
好快散左
佢話覺得淡左

24
好懶 又想好勤力 有無人明

透過共同朋友口中得知
金牛仔分手之後話仲有啲掛住我
但係上次最後對話佢明明講到已經唔再care我
究竟佢內心係點諗 我想挽回仲有無機會 點做好啲

友達以上，戀人未滿，唔知恭喜定可惜

佢仲肯嬲你你送下食物就得

送食物都比佢鬧

diu, sor....

同緊個水瓶拍左一個月
越黎越唔知點講
成日係佢面前就一片空白 唔知講咩了

咁自求多福吧

掛住還掛住，要再同你一齊可能成本太大，唔化算

我都係24 same with u

口話掛住，但個人理性上黎會好理性
理性主導一切

得閒開個撚草金牛團

你話開團然後唔開團我會輕鬆d
開左又唔知點融入

明阿本質好懶，但知道好似要勤力啲

有冇人另一半係水瓶？交流下

金牛圍爐燒炭Group

開咗個空 group

巴打 你依個清爐黎

係喎，膠咗，唔識玩 TG 添

IT狗要進修下

Ok了

金牛圍爐燒炭Group

唔識用 tg 唔代表唔識揼 code

巴打 依加連join個掣都無埋

唔係咁咩？

金牛圍爐燒炭Group

山羊女 中意親嘅都係金牛仔

感性主導既射手女表示不解
仲掛住仲中意既話點解要分開
仲要已讀不回...

林鄭都係金牛
影衰晒

唉

佢特登解釋返你知？如果係嘅話
佢應該對你嘅印象唔錯

射手感情主導？

me too

我都係

所以先咁固執唔撚撤

佢都係為啲仔女鋪紅路啫，等佢哋喺支那撈得掂啫，好老母嚟

不過好撚自私咁無視700萬人利益咋嘛

係 射手不嬲都感情行先 個人好唔理性
仲對你有feel有感情既話會點都唔想放手
就算明知可能性唔大 都唔會就咁放棄

有冇人可以教下我地

話你好sweet？
我本身牛女，身邊都多牛女朋友。
如果無興趣，一般直接藍剔，又或者hea覆。
但佢又特登解釋返你知，我覺得有機
好少會話讚完你sweet，但又唔仲意你咁。
但佢係隔幾耐先覆一次？

冇啦冇啦 吊乜都冇用 搵個第二個

金牛男同天蠍女得唔得呢？

就開學
諗起要識新朋友就想死
諗起可能識唔到朋友就好大壓力
仲逼自己報左ocamp
報完先諗到自己摺到仆街 去到r唔到friend自己一個人咪比人笑

加一 本身份人慢熱 最驚全程都尷尷尬尬

而家好後悔報左唉
毒撚就算去ocamp都識唔到人嫁啦

本身無諗住去 但係驚唔去會摺足幾年 又驚去咗會俾人笑自己毒

講中晒我心聲
好驚開學無人同我一齊食飯
上堂無人同我一齊坐

好彩我都有中學同學 最驚佢地喺ocamp識到新朋友 跟住拋棄埋我有得揀我都想yo啲

金牛+雙子都拍得好辛苦，永遠都唔知雙子想點
依家拍獅子，個人會舒服啲，自在啲

搵個姐姐做女朋友 理解你嘅五時花六時變

唔好放棄啊 我都係俾金牛飛 但都係佢求復合架

你地個時發生咩事呀？

我個個係覺得我地唔夾，無好結果，唔開心。
我處女，明明係perfect match

24男

好有原則，但脾氣好
講嘢婉轉
內向被動講嘢唔叻

最喜愛處女座
同緊個處女座一齊，舒服開心
好多文都話金牛同處女最夾，唔知其他金牛點睇

除咗處女同perfect match嗰句 其他都exactly中啊
而且佢分手嗰陣會好決絕 話真係夾唔到 落去只會辛苦
blablabla

係呀！超級負面！一直向最worst既方向諗。佢真係好固執，好決絕，就算明明佢都傷心到喊哂都係咁。

true！嗰陣分手 係我男友喊哂 我反而冇野
明明係佢提架喎

我都好傷心呀，但我眼見其實佢都好傷心。大家都傷心，但偏偏要搞到咁

exactly 其實自己都唔捨得同難過
但見佢喊哂咁 真係好想問句咁點解要分
不過又好決絕又強硬

你分開個半年同佢點相處呀

係咪金牛太安逸，天蠍女又不甘平淡？

中間keep住做frd一陣 但之後都係斷聯
然後復合前嗰排機緣巧合就見返
之後就傾返whatsapp

我一黎就已經係直接斷聯左喇

處女男

搵緊我命中的金牛女

唉

英國回流撚btw

真係每一件事都會諗左負面個邊先

點解要搵金牛女

咁大鑊?

講來聽下 唉

愛情有時候真係好煩

都係既 不過好識自我安慰 我就係咁

睇星座命理 好似好夾

但其實都係睇相處 睇緣份

金牛真係一個矛盾體

連登竟然有金牛開po 見咁留個名la

oh no 咁難搞D喎

係呀 要搵都可以既，不過只係靠message就已讀不回囉
佢話要睇大家將來放唔放得低先知可唔可以做番朋友

係啊 好似我咁 明知同天蠍唔夾都控制唔到自己

好正

呢D仆街說話

唉，傷心

大家會唔會無啦啦好靜唔出聲
搞到啲人以為你唔開心or嬲
但其實只係毒撚

亞氏保加撚，同我唔熟嘅話，睇唔出我嬲，因為臉部冇乜表情，但其實我心裡面可能屌晒老母

反而我係啲人成日都以為我嬲
Frd搭frd咁出街啲人問我個frd點解我咁惡好似生人物近咁

我
成日尻up講笑 點知條女成日都好認真聽 跟住就激嬲佢

加油 絲打

會，同事問係咪有咩事，可能平時都笑臉迎人

希望巴打好快搵到心目中的金牛女 加油

如果真係用星座角度睇係好事嚟
牛同獅唔夾

我身邊個金牛真係咁樣

點先分到牛女係鐘意我定只係當我係best fd?

金牛女真係好怪
我都試過同佢share野食，但完全唔知係未好感

金牛女 鍾意親都係處女座

個人黎講
鍾意既話msg秒回
好關心對方一舉一動
會成日噓寒問暖
會想同佢分享自己鍾意既野 特別是食物
會怕醜但又會間唔中有身體接觸

想同金女拍拖但冇一個鍾意我…

金牛好似都幾中意尻up講笑

希望你未來會搵到 因為如果金牛女鍾意你真係會仆心仆命完全無底線咁對你好 最後比人地一句話淡咗收皮

一人N個 金牛男 要AA既藉口：

1. 出街食飯AA，係對女性嘅尊重。我唔想感覺好似包養緊你咁....

2. 依家出街消費AA，咪又係為咗我哋以後嘅生活。你見我都冇乜點買貴嘢，慳慳埋埋，到時結咗婚啲錢之後又係俾你管。

金牛女，好過金牛男好多！
我處女座，好多金牛閨蜜

有無人講咩類型女仔可以吸引到草食性金牛男

金牛

金牛男貼都唔要啦
要揀就揀摩羯男

係囉，大前提要佢好鍾意你，但大部分都愛自己多於別人。

牛女大部分時間都極度自私，所有嘢都諗咗自己先。

利申：金牛仔

我係極度頂唔順獅子女，佢問你問題之前永遠有答案，答啱就同路人，答錯就ban柒你。

佢哋又要爭住做領袖，但又唔知自己成日製造問題多於解決問題。
佢哋想做一樣哩一起碼要有三個關卡要配合住佢做先會成事，其實嗰啲關卡嘅人都係遷就緊佢，佢哋完全唔會覺得自己煩到人。

佢哋最撚鍾意人讚，讚到佢飛上天就得，不過你作為金牛應該會頂唔順，又會忍唔住咁出聲話佢哋。

同你會唔會拍拖拍到好悶

唔明

人哋問緊同金牛座男仔拍拖，
平時會唔會好悶. Eg. 冇咩活動、對話好沉悶
（計錢你就叻，其他真係蠢過隻豬）

我講緊牛女又唔係講緊自己

佢無啦啦跳去我度好難跟喎

同我拍拖悶㗎，懶丫嘛，但我有mood嗰時就會安排得相當精采，但問題係一年得十零廿次，話題就大量唔會悶，但要安排活動就有mood先會好玩咁囉。至於浪漫嘅嘢就唔好太期望。

你係水瓶？我老公都係尻up講所謂既笑話激嬲我
水瓶同金牛係一凹一凸，完全唔夾但得佢先食得住我

我係金牛男

絲打好似中過金牛男伏咁，可唔可以講多啲#adore成

調番轉我係金牛女，發現金牛水瓶既笑點係完全相反

仲有係咪好古寒？出黎洗費預左要AA?

同金牛男拍拖，佢會提你出門記住帶「銀包」
出街頸渴買2枝水，
佢會話無散子，話得一張$50蚊，費事找散（所以唔肯比個十幾蚊）
我回應：
「咁你永遠唔用，都唔會有散子嘅...」

如果你忍到呢啲，其實金牛都OK

金牛男真係極悶

作為金牛女我完全頂唔順同金牛男拍拖

係咪張50蚊紙有升值潛力諗住擺多幾年

啱呀 自己唔捨得買都命肯買比另一半

好比唔比 揾獅子比
食幾多野都唔會回復到心情啦

可唔可以分享下點樣食住你啊絲打？

係咪大家鬥固執？會唔會火星撞地球咁

係 成日話我尻笑 明明我自己覺得好笑

係，金牛男好硬頸又易嬲易呷醋 成日想另一半認低威同氹佢先，但我唔覺自己有錯唔肯氹，最後好易變炒大獲，炒多幾次就覺得大家真係好唔適合大家

我想做 / 要既野，永遠得佢先停到我。你知金牛係超級硬頸架啦，但聽完佢獨特分析又覺得好有道理，即刻收哂火

金牛係欣賞叻過佢既人，唔係指頭腦聰明，係某一方面教到佢新知職，基本上就覺得佢叻。我另一半就係有小聰明，水瓶既思維真係好特別，佢諗到其他人未必諗到既層面，所以有時我都好服佢

真
我成日都鳩噏當秘笈

應該都幾悶
真係得激嬲女朋友或者佢生日先會有啲活動
唔係嘅話通常都係留喺屋企睇下戲咁
利申：金牛仔

只要唔係做跟正經嘢，都會瘋狂講笑

揀摩羯座啦
摩羯仔 成熟穩重、有事業心、有風度、有責任感，
先係真正令 處女女 欲罷不能

啱呀 摩羯仔傾計起碼都可以傾下返工野 金牛仔

都可以同金牛傾下投資嘅.....
記得之前問 金牛男 平時有咩興趣，
佢答：「我對賺錢好有興趣。」

我唔會，我通常會請

但個心會好清楚要大概洗幾多，純粹for自己管理自己嘅錢，亦無唔想請或唔開心嘅心態

無乜錢時會去食平啲，亦會坦白講想慳啲因為無乜錢，但都會照請。

買嘢就會好注重質量，但如果超貴又質量一般就唔會買，亦會勸人話唔值得買。

你地對話係咪好悶？有冇尻up？
金牛係尻upper好鍾意同人尻up
但如果feel到你冇癮我會秒棄

下 我身邊冇AA概念
係呢餐你嘅 下餐咪我嘅咁

悶就悶d嘅 但睇佢幾愛你啦
會願意同你周圍去
我同我男友（佢金牛）平時行街行山行路
一係各自打機 睇下戲 食下飯咁咋
當然本身自己唔係想周圍去打卡嗰啲女仔就冇所謂嘅
至少 好平淡踏實

睇佢對你重視程度
我男友係俾埋信用卡我 叫我鍾意就買
夜少少就叫我唔好等車 直接的士算佢俾

同你情況好似 一識佢個陣一日應得兩三句 每次都係我搵佢 依家識左4個幾月 近排先會間中主動搵下我 share下佢出街食左咩 睇左咩戲 同係返工前 放飯 放工秒覆我同我分享下返工啲辛苦野 堅持左好耐 好攰

金牛係冷處理表表者好似係？

鐘意嘅話一定一定噓寒問暖，

下，我對係fd都係咁架喎

牛女，對感情事冷漠到自己都驚，唔知點解就係冇興趣投入一段感情打算自己一個過埋餘生

自從我上次約佢食飯 佢話個排每日都ot好攰拒絕左我之後 我依家卻步 唔敢約

或者你只係未遇到真正既人

無女朋友，可能呢一世都無，個樣咁7，狗也不屌，嚇到連耶穌都唔敢收我，魔鬼見到我都叫我死L開d，未L見過咁樣衰ge人

Lm

我都係 好似我一唔搵佢就會斷聯咁

可能有同類呢

我摺到報都唔報

雖然我都係

聽日就要入ocamp 好驚融入唔到

應該冇乜嘢嘅聽frd講啲人都鳩鳩地

自推一下

我天秤 心儀對象金牛 絲打你呢

男朋友天秤 我係牛嘔

絲打有無咩心得分享啲俾我參考下 主動到好攰

1. 帶佢去食佢想食既野
2. deep talk 不過唔好長氣
3. 買小禮物 唔洗貴 扭個蛋都已經好開心

相反我想知天秤想要點既另一半

唔好講大話

應該話金牛其實唔係唔鍾意出去
只不過係懶
同埋經常突然冇心情

利申金牛女

金牛係真係永遠都唔覺得自己有錯
一係就大家都有錯
好想改自己呢個性格
但係每次都係嬲得濟死牛一面頸

你睇下林鄭呢個金牛幾硬頸

最慘係有時候思維跳得太快
結果全場得其他金牛明你講緊咩

仲要好鍾意講啲曲到圓嘅嘢
射手老竇老母諗嘢太直
成日以為我發晦氣
其實真係唔洗太認真

明啊
好鍾意洗錢落自己關心嘅人身上

作為金牛女
我都好鍾意aa
要人地請好似包養我咁

話說aa/今次我請下次你請有咩問題

或者係aromantic？

有得揀都想唔好咁慢熱
明明其實我好多嘢講

至少識咗幾個月先會多嘢講 ocamp 咁短時間 我真係可能會一句起 兩句止

除非有人肯主動搵我講嘢
如果唔係我都係會摺幾個月

但係只要一主動有人r我吹水
我基本上會將自己所有嘢倒曬出嚟搵話題
同陌生人都可以傾成晚嗰種

屌我直情連遊行都要熱身成半個鐘先夠膽開口跟人嗌口號

我明你啊ching
好後悔報左ocamp
好唔想去
好驚自己一個會尷尬

金牛男其實好識做戲，試下扮其他人咁融入去先，因為做任何嘢都要入咗屋

好羨慕啲人可以咁yo周圍r人吹水
係朋友圈中心
我都係一定唔敢主動同人講野
如果係單對單就話
成班人真係唔敢出聲
自己個樣天生又比較西同臭串
通常又無人會主動搵我傾計
我都唔想嫁屌我好想同你地做朋友好想同你地一齊行街食飯玩啊

我唔識

喂我同你都係金牛，技能應該一樣，點會唔識呢加油呀，死牛一邊頸唔代表一邊頸得一個視點

係開口同人講第一句野之前個腦就係咁ff
如果佢唔應我咁點
咁我咪好7！？
如果佢應左我我又答埋啲無聊野佢咪會對我無興趣！？第一印象好緊要
死啦我平時係話題終結者黎
佢會唔會覺得我好奇怪
講啲咩好，佢會唔會反感
我有無體味口臭個臭親佢

我覺得已經超越左咩金牛內向怕陌生人
而係我個人本身有問題

牛女
經常好多野想分享 但男朋友返工好攰佢話想休息我團火就熄左比佢休息 但會好幼稚地覺得好孤單
好想想同朋友分享呢d心情 但份人硬頸固執怕㭍就會報喜不報憂 結果所有唔開心/負面野就永遠係心入面自己講或者聽d慘情歌舒發下

放工返歸全程聽這麼近那麼遠單曲循環

但係好想出街係一回事
真係去到要出街嘅時候又會突然間心情唔好唔想出門口

放心諗嘢係同我一𨳊樣嘅

打招呼我慣咗兩種方法：
一，微笑點頭
二，Hi

然後有人同你傾計，你咪簡單對答，又唔使答得好詳盡，傾到有興趣嘅嘢就講多少少，唔識嗰啲咪聽人講，講多錯多少講少錯

同埋唔好諗咁多，柒咪由得佢，柒都要柒到盡頭

我明呀！我同佢係一人一餐
我想食貴野 可能200蚊一個 就我俾
大家食得開心就好啦

同你諗嘅嘢一模一樣 真係好重視人地點睇自己 成日亂諗嘢 所以對住陌生人唔敢出聲 驚講多錯多

我今次請你食飯
你如果覺得唔好意思（其實都唔會揀啲咁厚面皮嘅人做frd）
咪下次陪下我睇戲行街囉
錢財身外物嚟

You know what?fuck it，諗多錯多，FF完都對件事冇幫忙，倒不如用早死早著嘅態度去搞掂，你哋可能重細，我26歲，真係覺得呢啲嘢冇咩大不了，柒咪柒，又佢柒，又唔使扣錢唔使死

我好坦白架

咁就一係得，一係唔得

我寧願有咩開心唔開心都同我講

可惜冇咩機會lu

肯講都要有人聽
我明白返工好累，自己都係返工狗一隻
但就只係想同你分享，你話累要休息就唔聽了
可能你得閒聽果時我個唔開心已經比我塞返入心底

我覺得天秤真係好睇樣 但對靚嘅定義又好特別好有自己見解
想要自由 唔想另一半太癡身 但又想要安全感 好鬼矛盾
又好懶 懶得出街 懶得應機

但可能只係我一個先係咁

我

我都係啊 仲好意講反話 但好多人聽唔明

我都係咁 買好多野俾對方

幾時

當年我唔知痴咗邊條筋報細o , 其實全程我都on99冇乜嘢講唔知做乜，不過有好處係開咗sem頭一段時間一定有人陪你上堂食飯

所以有時驚得罪人

冇人理

有時好想知同日生日既生活會如何

然後寧願乜都唔講算

好想珍惜人 但又覺得對方唔想

金牛女世界第一

利申:天秤男

每一日返工都無無聊聊咁，收工屋企打機，頹到仆街但完全冇衝勁去突破自己

點解咁講

係啊 mood好重要
會忽然冇哂

頂 係啊 我本身白羊 根本火星撞地球咁
冇一邊想認錯 成日炒到最後 明明唔係我錯
反而佢嬲返我轉頭 我仲要自己搵個落台階俾佢

點啊 進展如何啊

咁唔水得㗎啵，一定要揾個人傾下計，如果唔水係谷埋就開始發老脾，其實儀話柒唔柒嘅

利申：牛仔

你呢啲係初級金牛座，我呢啲高級金牛座係唔會犯呢啲咁嘅錯誤。

佢因為覺得性格不合既問題，好堅決唔會同番我一齊，但我地關係好左，開始有message講番野。我諗住keep住先，同時間改善下自己。我會繼續等佢架。

高級金牛係點呀？分享下

高級金牛座係冇咁容易嬲但係一嬲就係火山爆發， 呷醋就真係睬佢都有味啦， 但係就一定會為另一半著想好嘢一定會畀曬另一半嘅， 完全可以掌握另一半， 簡單啲講就叫成熟。

除咗尾兩句全中

可以點樣掌握另一半？

同你同一日

金牛仔表示好憎比人睇死
一比人睇死做唔好某一件事
就會即刻好有動力去做好佢
係死都要做好佢嗰隻
證明嗰個人係錯

有冇同路金牛

係呀 唔同人傾訴係會發老脾
所以溝通對金牛係好重要 要有被重視的感覺

有冇快30但都仲A0嘅人

啱呀 好憎人大我

係超被動！
我另一半係金牛男，係我自己撩返黎
主動揾佢講野，佢有意思既會keep住覆你架啦

真係鐘意，就主動啦 加油呀

你要主動d關心佢 對佢好 令佢習慣下你嘅存在

佢肯同你keep返contact係好事嚟
你呢段時間就做返自己 令佢睇到另一面嘅你
最緊要對自己有自信啲 佢會諗當初係咪佢太武斷
我條仔一開初都好堅決要分手架 直頭講話冇feel啊分啊
依家塊面 俾自己打到紅卜卜

好呀！我會努力架喇！

啱啊，真係一係就好脾氣過人好多，一係但火山爆發就。真係唔介意為自己鍾意嘅人付出所有！ 同埋金牛座都要進步，將優點keep住，缺點就改哂佢

我男友都係係7年間由低級金牛變左高級金牛。

已經成日主動 主動share下返工遇到嘅事 出街食飯又share下俾佢 有無方法更進一步

溫柔 大方 善解人意 浪漫 肯堅持 講住咁多先

點樣可以掌握另一？ 呢個係做人處事的哲學問題，以金牛座嘅演繹就係無私奉獻，這不單是物質上的奉獻， 還要以真誠同良心道之以義，動之以情，曉之以理，授之以漁，勉之以恆，行之以德，齊之以禮。。。調度對方人性善良的一面。

問關於佢既事，如果佢對你有意思 佢會話你知架
至少我個時係禁樣

絲打個時多數問咩？ 我都有問 佢都會答我 無hea應 我係咪可以繼續努力一下

我同佢個時係同事，一開始問下佢工作未來意向係點，由一群既同事糖水聚傾計慢慢變到單獨一齊食
講到大家既生活，
個時同佢做左個16人格測試
既可以認識佢多啲，揾下同通點，又keep到話題 絲打可以試下

金牛鍾意俾人在意 俾人在乎同被需要
你要主動對佢嘅野感興趣 然後若果志趣相投就更好
我嗰陣都係咁追男友返黎

絕對係！
同埋好記仇，我既記仇唔係指一定搵你報仇，而係每個人對我做過唔好既野，我都會記住係心等你現眼報
相反我都會記得人地對我好，我會再對佢好
簡單啲講你點對我，我點對你
仲有記性超好

呢個真人地對我好 我就會想對佢更好

人地對我差，我未必會即時屌返佢但會等睇佢仆街

我ex都有讚我記性好，尤其記住佢啲衰嘢

至我有記憶以黎我好多都記得好清楚
好似係個腦入面幫每個人開file咁
其他人可能覺得我地好癲好辛苦
但自己認為係自我保護一種，金牛係好小心謹慎

我係 勁憎人睇死我 所以有時都好大壓力

又中 我係個啲 你對我好 我對你更好既人你對我衰我都唔會比面你

記性太好有時好辛苦

同老公都係金牛座 我就係好typical金牛座性格
佢完全唔似
但有一樣好嘅就係大家都好專一

想問咁多位如果我fd zone左個金牛男 係咪就冇得救我想用朋友做藉口了解多陣 但佢好似越嚟越冷淡

前度係金牛女 因為磨合唔到而分開
但我想追返有無可能
好似越級挑戰咁

利申：水瓶男

會好大壓力 但能夠證明到自己嘅話就絕對值得

佢可能真係因為你話做朋友而當番你朋友

啱想去馬，點知你話佢當朋友，佢立即收油

睇佢仲對你有冇feel.
冇的話你死纏都冇用
同埋本身邊個講分手先
佢講先都9成冇可能

啱啱做第一份工 唔知幾時先證明到自己

真係無得搞 lu，就算你想番攤佢一定再縮。

唉 就係佢講先
佢叫我改左先同佢講返 先有機會挽回
應該重有feel....

咁應該你hurt得佢好勁先咁
我當年同我老公又係,佢水瓶我金牛
又係我講分手 因為真係忍唔到落去
我都有講叫佢改先一齊番
咁當然我仲好愛佢先咁講，所以你仲有機，唔洗灰
金牛最憎花時間係無謂人度，所以佢唔係吊住你先咁講
俾心機改，希望你地有好結果

因為我一直有野唔去改 死到臨頭先去改
所以我唔知佢係想逼我去改定點
有小小摸唔清楚 想搵金牛女解答下

咪就係想你改
唔好諗咁多，改左先算
就算最後唔得起碼都有得著

冇喇, 佢即刻收哂油自我收皮

然後瘋狂保持距離

我有改緊
但又唔知點同佢講好 刻意講有改善好似好假咁
但你老公衰咩 同埋佢用左幾耐時間去改？

咁我可以點

金牛唔係守財奴架咩
點解我咁窮

有財俾你守先得㗎
同埋係耐少少先有

自作孽嚟唔係冇機會嘅，你要俾佢感受到你真係好真誠就重有一線生機

例如呢？係咪要倒追翻佢但金牛好似唔中意人倒追

我同佢之前都係同事 佢依家調走左 就會分享下我個到依家點 佢又會分享下有咩辛苦野得意野咁
但之前約佢食飯佢就以好攰要ot拒絕左我
我係咪應該俾佢fd zone左

我自覺我對佢都幾主動 成日問佢野 但都好似無咩進展咁

做主動，暗示明示又好，因為你之前fd zone 咗佢，佢會對你行為有所顧慮，所以大膽同出面少少比個signal唔係佢以為你收兵，仲衰。

每次見面主動搵佢，加少少普通既身體接觸，點都get 到少少

之前都試過咁比人話收兵 其實係我唔識表達 成日比錯signal 個人好被動好怕醜而且佢而家成日已讀不回我

已讀不回

超被動既金牛男願意開口講想同你有進一步發展已經十分難得，比你Fd zone埋更灰心，睇怕佢好大機會放棄。

我已經feel到佢放棄緊佢本來有約我但甩咗我底 我係咪應該主動約翻佢好驚朋友都做唔到 失埋蹤

都係脾氣同態度方面
其實佢有keep住改，係我都脾氣差會激到佢爆我
係你既點都係你，冇架啦，咪得閒whatsapp佢，keep住聯絡，係愛你點都一齊返既

好耐無見過
約過一次但佢話要ot好攰拒絕左我 之後我都唔敢再約

冇計
timing唔岩就唔岩

金牛一旦決定咗嘅嘢，就點都拉唔返轉頭
既然佢有意放低你，唔好旨意佢會食回頭草

我個隻金牛鐘意一個人，下定左決心，就會變得超主動
不過要等佢下定決心，要比啲耐性
佢講得太攰，可能真係要做野，又或者未夠鐘意你姐
佢會同你講私人野，都應該重有機
絲打衝呀，加油

我自己係金牛 對方係水瓶男
我表完白之後佢收咗我皮

利申 藍絲

做金牛男慘過食屎

我用誠意打動女仔 當中經歷左好多野
所以睇佢收你皮係咩原因啦
但水瓶男其實比人講到好花心 但只要佢愛一個人係好專一

今日我都有同佢電話閒聊幾句
當中講下自己已經有小小改變 佢無駁我
佢話遲d先算 跟住問我明唔明
我話明呀 你驚我改只係依段時間 唔係永遠嘛
佢話係
咁係咪有機會？

我當日都有咁講
佢應該有顧慮，可能俾太多機會你，而家好攰唔敢信你
佢肯同你傾已經好好，加油

我係咪唔應該再煩佢住
唔好逼到佢咁緊

如果佢真係有心嘅 攰都會出 睇黎佢真係放棄階段

中啊diu 又自卑心重
我條仔成日問我會唔會好悶啊
不如你都係搵返d yo得嘅人做男朋友算啦
屌 揀得佢嗰陣就預咗架啦

你可以保持住普通平常咁chat
唔使好似chur緊佢 俾時間佢睇到你真係改緊

冧下佢同佢講唔係咁樣嘅你，我唔會鍾意

我驚保持唔到
所以諗住唔同佢講野 等佢消化下我講既野

同緊金牛拍拖(ps.白羊女)
次次嘈到好似火星撞地球咁
可以點做

same 成日都嘈
我有次係佢講完sorry之後
diu9佢 話反正你都唔係真心
內心肯L定覺得自己冇錯
之後佢嬲到癲L咗

佢接我收工次次都遲到
我一早約左佢又放我飛機
次次叫佢改 佢話我會呀
然後不了了之
我屌柒佢佢又閪我面鬧返我
點頂

我次次同佢嘈
佢個樣好不爽
覺得我錯/我無理取鬧
次次見親佢咁嘅樣我都想再大聲屌柒佢

呢樣係佢個人本身唔成熟無交帶喎
同埋難聽啲講真係冇擺你上心

其實佢大我兩年
我同佢拍左一年半，呢排諗緊分唔分好
我病左又冇乜關心，我生日連蛋糕都唔送
重有好多野我都好介意，有同佢講過，但好似冇用咁

你覺得咁可以忍到幾時
得一年幾已經表現到毫不關心，一般朋友都唔會咁啦
講完意見接受態度照舊，擺明hea 9 你
你仲想繼續落去就要俾啲有料嘅警告佢

例如？

自己諗囉，俾佢意識到你哋嘅關係已經出現危機
而家佢咁懶懶閒係覺得你哋嘅關係好穩陣，所以唔需要付出或改變

試過
搞到佢話想分手，然後我話好呀分啦
但佢又求返我

金牛係咪咁易畀人呃，自問無做過啲咩，點解啲人咁中意害我

冇計架 佢地係睇心情架
我男友都成日係咁 冇次準時
明明上晝仲講緊轉頭收工食飯
過一陣又會話都係算啦改日la 攰啊返歸

咁又好似過份咗喎

相信呢個post會好負同好現實

如果另一半太比到安全感 又係咪好事
想佢緊張我呷我醋
但我自己又會自動自覺同異性保持距離

真頭癢，有主動身體接觸但唔知點解好鐘意一日覆一兩次咁，但明明成日online同人傾，仲要好似係兩條仔，好似好熟，都有試過攰唔想搵佢但又會搵返我

金牛男lm
想問係咪大部分金牛女金牛男都係好鍾諗諗下嘢諗到轉牛角尖，會諗到唔開心，然後又自我開解返

我藉住演唱會 終於約到佢出黎
但我唔知佢點諗
佢一味話唔知 我話剩係想同鐘意既人睇
佢話今晚覆我 終於話去睇
我驚佢有其他仔溝緊佢...我唔夠佢地黎....

金牛女vs雙子男完美
一個靜 一個嘈 多野講

早你三日

同日生日
完全心聲啊

同天蠍分左手好耐但偶爾都不自控咁諗佢
分手前期一吾開心就發夢見到佢

同一日

好難放低一段感情

牛牛出琴黎做野好少朋友

真
因為分左手已經係事實
如果係牛牛提分手咁更加無可能一齊，因為佢基本上覺得唔夾，所以先散

摺都連ocamp都唔報啦
我驚我啲毒氣嚇親人

啱啊，明明自己係腦海試過一萬種同人熱情傾通發法
但一落對住人就怯啦

會嗎 我金牛女觸摸唔到雙子男喎

如果金牛女同ex提出分手 係咪點都唔會有復合機會？

係，令到金牛女提出都99%冇復合機會，絕情到好恐怖

而家就係咁 日日都轉牛角尖 唔開心 唔知幾昤先開解到自己
我係唔係有病

一齊燒

男朋友叫我同佢啲fd一齊出黎玩board game
講咗好多次但我諗起全部都唔熟就好驚
咁樣係咪好摺好毒

睇吓有幾鍾意啦
金牛女同金牛仔一齊左9個月
嘈左次大嘅 都復合到

因為重愛緊，唔愛嗰下你真係feel到佢講嘢好凍冰冰

same
成日ff自己係好受歡迎個啲人

我報左抽唔中鬆了一口氣

有冇5月2生日既朋友仔

我同巴打差唔多，如果諗唔通就做下其他嘢分散下注意力先

早你兩日

我係絲
我係諗係你既就係你 唔係你既就唔係你 然後釋懷了

再早多你兩日

我
1998年

[/member]Me 2!!!好好奇 同年同月大家諗野會唔會相似[/member]

金牛仔 上升獅子 下降水瓶

同年同月同日！？
有緣
我都想知我地性格會唔會好似

Haha 唔似PM人

當年freshman冇參加ocamp

5 11牛仔
前排同個天秤女表白
過兩日佢話大家做番普通朋友
但依家連朋友都做唔番

成日都話金牛同處女夾，但係我同處女座真係火溝油咁喎，有冇人都係咁?

Same
睇嚟呢到都有幾多09/05嘅人生日喎

同樣星座 但我地今日正式分手
願你地一起安好 幸福

同個處女最frd
中學畢業之後少有真係會keep contact嘅仲要成日見
Btw身邊好多傾得埋或者相處得開心嘅frd都係天秤

金牛仔表示
同個對象識咗三年，第二年先發覺自己鍾意咗佢然後開始追，大家都keep住有偈傾都會成日出去玩食飯，半年前同佢出咗去旅行，佢都有試過係我屋企瞓過，但係唔知點解到而家都係A0

暫時相處都算ok，巴打take care

加油 巨蟹好女仔黎 多啲開解佢地 佢地好多時候都會將啲心事收收埋埋 唔好將佢地對你既好變成理所當然 唔好憶佢地咁壓力 希望你地可以長長久久 唔好行我依條路

佢有時都會同我講下心事，long d大家有個距離相處又幾舒服 反而見面會有摩擦

有分享心事都係好事 至少唔會令到之間會有隔膜
若果有機會多啲去搵佢啦 比佢知道你唔係口頭上既愛佢

金牛準備同射手分手
永遠有問題都選擇冷暴力
之前大家應承大家既野得我自己做到
完全唔覺得佢有心繼續行落去

Ex係射手，5年比佢玩到體無完膚

早排佢寒假 都係買機票等佢返黎可以見下，黎緊我半工讀更加唔洗諗過去搵佢

唔緊要啦 只要心態同價值觀一樣 冇野可以打散到你地 多溝通 同佢白頭到老

介唔介意講下你發生左咩事

唔介意
我同佢拍拖基本上都融融恰恰 冇乜嘈過交
但最近 我唔體解佢 比得太多壓力佢
再加上我仲未踏出社會 唔知道社會既苦
有時好掛住佢 但見到佢番工咁辛苦 都唔會再去打擾佢
寧願比啲時間佢休息
同佢既隔膜就愈來愈大
另外 我因為被佢爽約 就不停追問佢落去 搞到佢好辛苦
同埋有好多我唔知既誤會
但我地兩個為對面好 都唔會表現係外面
只係會默默付出 對佢好
我地係8/14號分開 但琴日我地再見面
我問佢 你仲愛唔愛？佢愛我 但佢怕 我會比好多壓力佢
我問佢 你會唔會一個人更開心？ 佢話會
我都唔想再打擾佢既生活 可能依一刻佢享受既係自由既生活
只可以講 佢係一個好女仔 但對的人錯的時間
願我們有機會再次牽手

慶幸ex改變左我愛情觀 叫明白多左點先叫愛一個人，同埋我大4年 我諗我都明白佢諗咩嘅

咁就好 用成熟既角度比承諾比照顧佢
有啲咩事就當日解決 但真係唔好搵比較了
冇比較冇傷害
唔好好似我 到依一刻後悔 但佢已經遠離左

係未有個金牛tg group想加

佢都仲讀緊書 可能出黎做野之後會變都唔定，不過同你地一樣都係唔會嘈交 會冷戰但係唔會隔夜

加油吧 唔嘈交係代表唔想破壞關係 但都唔好因為比依份安穩 令到你覺得對方點樣都唔會離開你 好好珍惜佢對你既好 因為佢對你好唔係理所當然

付出同珍惜當然大家都有 就算touch wood 真係要分開 自己有盡力就唔會後悔

點解你可以諗得咁樂觀 我依加除左失眠 用番工黎麻木自己 根本乜都做唔到

金牛唔識溝女

被人hurt過 睇野唔同以前，你可以話樂觀 但係我覺得有啲冷血

Same 我好撚憎處女座 乞人憎既中同全部都係處女座 完全夾唔到

唔識

係咪有

反而係同水瓶夾唔黎
兩個人諗野差得太遠

aih A0金牛女留名
完全埋唔到你地講既情情塔塔堆

不過等咗依個post好耐

同性嘅金牛處女係好撚Friend，但異性我覺得好唔夾唔好話拍拖，我金牛，我家姐處女，我日日想開佢拖

我就對所有人都好frd既
不過唔知點解對我好差 成日跣我乞我憎既全部都係處女
所以我靜係記得依個星座 其他唔care

好似好少金牛夾水瓶

利申金牛女加水瓶男，啱啱開始，好似好夾咁

無論拍左幾多次 永遠都係走唔出依一段時間
每一次都當係最後一段感情 但每一次都失敗告終

夠話金牛同山羊夾啦
我都日日想同屋企隻金牛開拖

每個人都唔同嘅 但係無可否認有時維繫一段感情係要用少少手段，唔係你全心全意佢就會收到

我個妹金牛，我都想日日開佢

我都覺
一懶就可以成日攤喺床

同你爭一日

好似宜家咁
等緊睇民間記者會

好奇一問
因咩事會搞到金牛女無啦啦態度180度轉變
明明出街有講有笑
但隔左幾日野又唔多講
問佢野又hea覆

唔想理你囉
應該係你做左啲野佢唔鐘意

金牛除左講錢
仲有咩係特別唔鍾意人做？

我攤到而家先去愛丁堡

係唔識定唔會？
見親d金牛男都好似碌木咁對女仔完全冇興趣

講野特別尖酸刻薄？係！
所以唔熟既唔敢講笑

其實係唔識表達會主動問佢狀況已經係有興趣，其他女仔我係真係佢死左我都未必會問咩事

有無人係金牛女同射手男拍拖
個人覺得唔係好夾

應該改唔到 你要忍下
算係金牛真性情黎

熟先會咁 同你有隔幕就一本正經

如果有女主動返轉頭呢？

最撚7憎處女
煩到西咁

可能係我毒啦下
我會怕醜一開始會唔敢回應，
之後，如果有興趣既，會積極嘗試，越應越多，
如果冇興趣既，會keep住最基本回應

如果單刀直入，傾左無耐見你仲烚下烚下咁，直接同你表白會唔會驚到pk

會一定會嚇死
就算有feel都會即刻hang機

不過hang一日到，應該都會比到反應既

但會唔會嚇到唔想開始

有feel點都會開始

係咪無feel既話條女生得幾靚都無用

其實我覺得金牛係睇對方係唔係對我有feel，自己既感受其實唔太重要

我自己就睇feel多既，如果令我感覺舒服既話我就ok架啦當然靚實加分啦

有冇咩手法可以講一講出黎？

金牛女對性慾特別大 係咪？

係

對住有好感 有目標就可以好快搞野

大食金牛女

做返男朋友角色 唔好做多唔好做少，要比安全感 但更加要比危機感

對我自己來講
有啲咩唔鍾意就成個人都唔鍾意架喇

仲夠膽死同我講想尋回自己
得淡笑
不過更多既係失望

點樣比危機感佢 咁佢地唔會好擔心咩 我會不知不覺會做埋佢爸爸個份既角色 擔心佢依樣個樣

no 我金牛 家姐都金牛
我日日都想搵把刀斬撚死佢
一聽到佢把聲就好炆

我同你除咗都係覺得家姐好煩之外，個星座描述冇衝突喎

無禮貌（出街對朋友又好對侍應又好）
開左啲過份既玩笑
我知道啲人好鍾意講笑嗰陣串下對方啲弱點，例如對方外表 身型
金牛個一刻會笑 扮無野
但真心會記你一世

打錯 我家姐處女

識親個個有家姐既都覺得家姐煩
唔關星座事

咁就仆街啦
個日出街笑佢又肥又矮
乜金牛都咁記仇咩

點樣比signal好

我只係隨口up下
是但講兩個我自己最撚憎既
點知你咁都中
無啦 可能唔關金牛事係我自己問題呢
可能你條女好大方

直接講嚇親還嚇親，但要人估估下真係會估到燥，有feel都變冇feel

我驚嚇親佢

點啊同年同月同日你多唔多fd
會唔會覺得同人社交會有壓力
人地搵你又覺得人地煩 唔想覆埋啲無聊野
但人地唔搵你又覺得人地排你

唔好冇左自己嘅吸引力

都係果句，大家都有feel實係到埋一齊，
一係你比D好直既signal先囉

太隱悔好煩，又唔知認真認你定講笑好，
試過有女同我講
“嘩，對情侶戒指好靚呀，不過又冇對象送”
我個下嚇親，唯有搞個笑
“你買黎一隻左手戴，一隻右手戴囉”

跟住佢就嬲左了，本來都諗緊係咪對佢有feel，但之後佢都冇搵我了

依d小事應該唔會記好耐掛

我頂

諗左好耐自己應該講啲咩好

你個陣全句係點樣串佢
串佢個陣有無拎其他人同佢比較
例如提到其他女仔個名/串佢似邊個諧星

約佢去街，然後一野拖落佢隻手度，佢唔敢縮的，然後如果甩左之後佢主動拖返你，姐係得米

咁又冇搵人同佢比較
見有幾日hea覆我 嚇到我傻
依一兩日又好似正常返

正常返就得啦

其實係唔係所有金牛都可以用美食解決問題呢？當然唔包大事大非啦，但係我作為金牛，如果你激嬲我，只要你有好野食比我，我就咩都ok...

又惡又認真，
越緊張某樣野就越認真就會越惡，
接受唔到既接受唔到，
接受到既可能變接受唔到。

但我又好想問佢前幾日做乜咁
係咁我激嬲佢
問定唔問好

唔好問

我都係咁

咁你通常會點樣做？
我真係一拍拖就會全部心機投開哂係入面
每次分開都難抽到身

我怕下次又死返相同既野

咁你問囉問完上黎匯報下

咩原因分先

金牛會唔會好怕人問三問四

覺得金牛女有文藝氣質 鍾意藝術 低調 好吸引

利申 天蠍撚

你未試過金牛仔姐，幫你埋單同煮飯，仲帶埋你去食好西添

冇女鐘意金牛仔

我怕

去完ocamp 終於有時間上水 全程剩係篤手機 唔夠膽講多啲嘢 好彩啲人對我印象唔錯 未至於笑我毒 唉 慢熱真係想死

諗住問2句
佢唔答就算

有啊 我發覺我自己原來都係有d社交問題
好少有社交活動 通常都係自己一個
不如Tg 傾下同年同月同日

得米啦咁既話
不過我覺得唔好第一次出街就做d咁既行為

女人邊有咁易哄啊

我都係啊 清

我覺得女仔咁做應該ok，男仔就要睇下自己個樣

報到

我係呀！

但就係因為咁樣 比左好多壓力對方
依一樣野真係要改 依加後悔
岩岩睇留之前啲信息 真係好甜 好掛住佢

淆

我反而唔係咁 好無安全感
無論對方講幾多 做幾多
我都會選擇性相信
我係熱戀期仍然會咁

對方講過一句令我有啲心痛
「你呃下我都好啊。。」
但我就係唔可以投入曬

利申 絲 18/5

咁有少少奇怪
因為我覺得金牛女係會幾比到安全感另一半
至少我男朋友話從來無試過無安全感...
佢係咪唔夠愛你...？

我覺得如果段感情失衡左
就會想放棄

我意思係你對佢過份依賴(?)
佢同你相隔兩地 仍然可以好好生活
反觀你太無安全感 佢會覺得你係負擔啊

你呢個真係好波

加油

我覺得認為自己一個都可以好好生活嘅女仔
係獨立嘅象徵

係言語間俾我知你係好想復合
分手後繼續聯絡嘅目的都係復合
我知 佢都一定知

我覺得「征服」係金牛座女仔可以即刻被撻着嘅關鍵
佢獨立 唔該你比佢 更 加 獨 立 ！

首先調整下你心態 分開既成事實
無謂苦苦哀求 拖泥帶水（我好睇唔起）

其次就充實下自己嘅生活啦
你都可以好好生活 可以獨當一面
咁我覺得佢見到你比佢獨立 能夠征服佢嘅 或者仲有啲可能去理翻你嘅

無乜方向咁就
嗱 係用啲心計㗎啦

唔好秒回 唔好成日迫自己諗話題
唔好咁上心先 扮灑脫小小

揾啲新興趣 識唔識游水啊 出海滑浪啦
或者做啲佢完全唔知你有興趣嘅野
但要型㗎喎

咁囉 引翻佢注意 要佢有興趣理你問你野
但你要獨立喎

加油啦咁，比D信心

但金牛自己都咁對人

巴打我到27歲都係A0吖

唔知點解成件事好好笑

金牛 唔識講野
點改善

因為我既人生就係個笑話

仲有一次，有個女仔約我去睇戲
“不如我地去睇愛情片呀？”
我個下諗都冇諗就答左佢
“下？愛情片咁悶，不如我地去睇動作片，我想睇果套，好刺激！”

然後睇完果次之後就冇乜下聞

其實你係咪真係想溝佢？

想架，但又唔想自己悶
可能代表緊我未鐘意到可以為左佢悶

屌好大路喎ching

詳細少少

5/12 巴

金牛單身狗

你仲係度

金牛撚開post 都唔會推到完

毒得濟

金牛女同天蠍男一齊左三年幾

懶得追po

怕你嫌痴身？

好難講
金牛怕俾人拒絕所以會唔表現出嚟
甚至你問佢嘅話
如果唔肯定你咩態度
佢會否認

但係一定會好捨得洗錢
好遷就你
特別寬容
你講嘅每一個笑話都會捧場
如果知你有鍾意嘅人甚至會幫你追佢
當你屋企人咁
好想有身體接觸（攬下咁）
但係又會怕醜

金牛仔 以我自己為例
會有少少大男人主義 可能一啲表面既恩愛唔會做到足
但內心其實好愛對方 會默默為對方付出
但因為面子問題都唔會表現得好明顯
每一段感情只要認定左就會全部心機擺哂落去
會好遷就對方 為對方付出 不求回報
好現實 好腳踏實地做人

但其實以上都可以講成缺點

因為唔善於表達 會令到另一半會未必感覺到愛意
什至可能產生不必要既誤會
有時太現實會搞到對面會唔開心 什至稱得上為口臭
因為太過於付出 都會令到對方好大壓力 透唔到氣
同埋會好固執 什至好缺乏安全感 有事會拎一啲野出黎比較 從而傷害左對方

又煩

真係鐘意你

通常都係你幫佢追人
追到心灰意冷
之後發現一直係佢身邊既係你
之後鐘意你

佢愛上你了
再唔把握機會佢又磨到無feel了
你鐘唔鐘意佢先？

金牛係咪真係好難愛上一個人，但愛上咗只會越來越愛？

係,, 好恐怖既特性

我覺得唔係
我就唔係

我覺得視乎金星星座
但係金牛通常都係用好多時間先發現自己嘅感情
或者唔想投資太多

係，一旦肯定對方就會義無反顧地愛下去

定係其實真係好難鍾意一個人呢

三年 你條女都好有恒心

想問激嬲典型金牛男，有咩方法可以氹番佢？
好怕佢又想靜靜一個人人

金牛撚
我自己比人激嬲就唔多想人氹唔想人煩，但要show 到比我知你係有心想氹
然後好快就無事

係其實都唔太關你點樣氹事，更加多係feel到你有心氹

無錯，但切忌煩膠咁氹
等自己冷靜返就ok
其實話就話好硬頸，但其實好快就無事

但會嬲又唔講自己係嬲緊。

我初初都覺，但之後會發現大家完全相反
但水瓶係幾好，如果認定你基本上可以行到老

金牛女表示做啲令我心動既野真係好重要

呢個其實十二星座任何女仔都重要啦

例如呢

係，但如果冷卻咗就好無情連我自己都係咁覺得

水瓶女同金牛男
難得佢頂得順我個人成日跳掣發神經
同埋金牛好有安全感

身體接觸

仲有冇依個好似唔關星座都會心動

有無同我一樣金牛女天蠍男

me

同金牛男分左手三個月
早排聽到common frd提起佢仲有掛住我
但之後我點whatsapp佢都唔覆
尋晚忍唔住打俾佢 俾佢cut線但send左個？過黎
但之後又唔再覆我...
有無人估到佢諗緊咩

邊個提出分手？如果係男方應該會決絕唔食回頭草
係你提嘅話都仲有機，金牛大多長情念舊

係唔係你提分手？係嘅話，其實佢都係唔想再畀你傷多次

佢提就樓上答咗你

乜金牛男真係比到安全感咩定係我果個特別啲定係佢唔夠鍾意我
利申：射手女

佢提...
唉 我都想死心放手
所以我whatsapp都係問佢係咪我點等佢都唔會返轉頭
但偏偏佢唔覆 又好似吊住我 俾緊個假希望我咁

可能係你覺得自己有希望，佢唔出聲已經覆咗你
Move on la

嗯 多謝你咁直接

伴侶山羊

主動約咗幾次都俾個死金牛甩底，係咪可以收得皮

你地話金牛好固執鑽牛角尖 其實正正因為在意 先會咁著緊

可唔可以交流下

金牛多數都係長情念舊
我自己都係

係咪太悶、唔識表達/講野同太好人變左好難出pool

金牛男係咪太悶、唔識表達/講野同太好人變左好難出pool

其實不知幾多野講
係你地唔挑起我條根
費時俾人笑我發癲做柒野先收埋

又真，搵唔到女仔傾到岩傾嘅野，就算有共同問題自己通常都講到好深入，然後對方只知皮毛

典型金牛
硬頸固執 唔鍾意兼唔識同人交流 有社交恐懼
好叻儲蓄但更叻洗錢 宅懶hea底 好叻計劃但多數得個諗字 一冇mood就咩都唔做攤係床算 好憎覆message 朋友唔多但當得朋友都係交心 記仇/記性好 鍾意食好野

係咪對close啲嘅人先會請食飯？

係，對住重要嘅人會好大方唔介意蝕底

其實金牛仔仲係單身 對有興趣既女性 都會主動請食飯
但如果係戀人身分 就睇下邊個有錢係身就邊個比 但以我為例 通常都會比大數 尾數就女仔比埋 咁樣就唔會令到對方有咁大壓力

如果金牛仔認定左你
唔會介意付出幾多 同求有幾多回報

但如果對方對佢冇意思呢？
就算知道大家冇可能都會咁？

如果對象係男仔 因為大多數金牛仔都好大男人主義
認為依啲禮尚往來既行為應該要做足啲
同時都要顧形象
如果雙方都認為冇可能 我估計佢係想好自己男人既形象
但會唔會只係你認為大家都冇可能 而對方心存機會一齊

有無4月30

但牛男對牛女好似麻麻🤔

咁就要睇睇你地之間既關係了
依方面唔太清楚狀況

Hello 呢度有一個

5月1勞動人

ex係水瓶女，佢係咁話我同佢唔夾
一齊左4年到
我覺得水瓶座嘅人好奇怪 成日都三心兩意 揸唔定主意咁

巴打？

點解就係咁少5月2

[/member] 你個垃圾同年同月同日做咩del我 [/member]

我見你唔覆諗住清下位del record
你又知我del左既

聽聞好似都夾個喎
以我經驗同水瓶夾唔到

sor 囉 bro

有無29/4？ 好少見有人同我同一日

我同巨蟹好夾

女友水瓶，都夾到，係有時大家會係個平行時空咁

我為人寬宏大量都唔會原諒你

唔係呀，就咁睇個post都好多啦
我到依家都未搵到一個同我同一日生日

5月9 have come to say hi

就算有 係都未必性格好相近 好似我樓上個樓豬咁

我識個個巨蟹變左mk死臭飛周圍溝女
同埋好唔鐘意女痴身/問三問四

但同一日生日好似都係有種親切感
不過我都只係單純想睇下有無人一樣

5月4留名

留言冇反應嘅咩料

我428

男友428耶

男友金牛自己水瓶

細水長流，永流不息

same

完全唔夾 經常火星撞地球

Same
ching覺得網上對5月9嘅性格分析準唔準

4月23留名覺得自己係細節撚 唔知係咪睇得多邏輯類電影

我都係5月4

金牛毒撚格 同咩人都熟唔到 成日講講下野會dead左air 我都想social啲 但係試過真係做唔到又容易亂諗野 結果個人就越黎越唔開心唔知自己點解要生存

點解處女座咁仆街偏偏金牛就鐘意中左頭埋去

5/18留名

就算有機會同自己心儀既女仔獨處都只會緊張得濟唔識講野

點仆街法
利申：處女座

第一次見到 終於有人一樣

處女座真係好仆街
但係點解我咁中意佢

有沒金牛會成日回避金牛特質, 結果個人變到更加奇怪?

講多啲
我有時都覺自己仆街...

好朋友人馬
嫁左件金牛
估唔到幾夾，原來個女仔月亮係金牛，男仔月亮係雙子

見到身邊啲人勁快r到水吹 但係完全諗唔到講咩好之後就望住佢地玩

點仆街法 反而幾中意處女座
在座好多朋友都係處女座

就算人地已經開左話題我都可以即刻dead air搞到成個氣氛勁尷尬

可能個女仔會鍾意你既木木獨獨呢用你既真誠打動佢

same一去到新環境，見到其他人都好快熟好快搵到圈子
我就自己一個唔知點咁

希望啦

加油巴打

覺得自己中意收兵...
享受比人讚
不過可能唔關星座事
處女座好麻煩就係真嘅

有無430絲？ 交配下

自自然然就一齊，到時你feel 到

佢哋反應比較遲鈍啲俾啲耐性或造就機會等佢主動答你，可能行為上已經直接表態呢

對於慢熱+唔主動既金牛女呢個動作好明顯

咁你男友會唔會好悶，個人好有規律咁？

金牛女

揮手

有冇421，未遇過

利申 金牛女個人經驗

係，成日同處女好夾，但又唔扑街喎

agger,愛軟唔受硬，唔可以冷落

你今日遇到了

巴打做朋友呀，我返而422有幾個

你比tg我加你啦